有無巴打同我一樣，好想在香港做一個靚女.......

香港地，做靚女真係會好開心

出街可以比好多人羨慕，可以望到d死毒男勁怕羞，連自己個樣都唔敢望住

返工/返學都容易識人，應該仲有好多方面既便利

可以扮靚化妝，望住鏡入面既自己，感慨點解自己咁靚女.....

做靚仔根本無做靚女咁好，因為香港既狗公實在太多，見到有d姿色既女仔已經發哂情，是但經營下直播/ ig / facebook，應該都呃到飯食

山窮水盡個陣，又可以去做下ptgf 抱下拖下手仔 , 2小時就收1000幾

講真，除左可能要比男人插之外，我真係諗唔到咩反感既地方 最多咪成世做處女，愉快享受做靚女既一生

如果天主比我簡，變做一個靚仔，或者一個靚女，我一定簡後者

好想試下唔小心開到前置攝像頭，唔會比自己個樣嚇親既感覺!!!

好想試下出街比人望住，全場焦點既感覺

好想試下是但po張相，ig就幾千個like既感覺

好想試下有自信正面望住人既感覺

學好啲中文先啦柒頭

原來會有人咁諗
你唔做雞/鴨真係浪費

Gay

老左咪一樣 其實冇咩分別
你所講既人際關係 便利個d就算唔靚都唔一定冇

ptgf個d其實wfc，香港地唔通真係會餓死咩，可能只係我想做女仔

有J既女仔，唔知會唔會在香港開拓到新市場

完全同意

最仆街係呢d福利唔洗話靚女，瘦底兼正常樣已經得到

女性呢種生物真係好勁，靚女本身靚OK，但普通樣 + 化妝品 居然可以逆天改命: 日本妹唔講啦，見D港女化完妝，真係可以60分變到80分 +

但柒毒男就無呢支歌仔唱